【武俠】少林連登傳（第一回）

從前有一座山，山上面有一座廟，廟入面有兩個和尚，一個老和尚同一個小和尚，老和尚就同小和尚講咗個故事：
[/member][/member][/member][/member]